@inproceedings{Sileo-Pradel-Muller-Van-de-Cruys:DEFT:2017,
    author = "Sileo, Damien and Pradel, Camille and Muller, Philippe and Van de Cruys, Tim",
    title = "Syst\`eme d'ensemble pour la classification de tweets DEFT2017",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Actes de l'atelier {\guillemotleft} D\'efi Fouille de Textes {\guillemotright} (DEFT 2017)",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "27-31",
    note = "Ensemble system for tweets classification, DEFT2017",
    abstract = "Nous pr\'esentons le syst\`eme utilis\'e par l'\'equipe MELODI dans la comp\'etition DEFT2017 portant sur la d\'etection de langage figuratif et de polarit\'e de tweets en fran\c{c}ais. En se basant sur de l'apprentissage non supervis\'e, un syst\`eme unique et g\'en\'erique est propos\'e qui surpasse la moyenne des syst\`emes sur les trois t\^aches en n'utilisant que des informations lexicales et sans ressource structur\'ee ext\'erieure.",
    keywords = "Fasttext, langage figuratif, analyse de sentiment.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2017/DEFT/2.pdf"
}
